有圖 元朗佬想玩屎

FACT CHECKED
連登仔成日9UP玩屎玩火玩油漆就多
今次人地黎真

唔好濫用fact checked

小心屎彈！ 😱😨😱😨

右邊果張恐襲果日咪出過

開POST之前用下你個腦得唔撚得

買定即棄雨衣入去，記住多帶一套衫褲更換

屌你老母啊